# Et si c'est un test d'optimisation

## Mes choix

- le `fork` : c'est dans le but de se mettre en defi de comprendre le code des autres. C'est mon actuellement, et j'imagine c'est le cas de tous les managers.
Mais aussi le puissance de la réutilisation du code. 

- la `methodologie`:
    - plusieurs solutions 
    - expérimentations dans des contexts différents (petit et grand fichiers)
    
    Les résultats des solutions d'une problématique heuristique peuvent varier selon le context; donc le but c'est d'essayer de trouver le bon compromis. Et cela en faisant des exprémentations.

- la `gestion de projet`: (Primordial dans mon cas sur lequel `je me suis focalisée`):
    - La conception (Java design)
    - Lint 
    - Les tests unitaires ( Junit avec de la méta programmation)
    - Method de déploiment ( docker )
    - la mise en place de CI (Gitlab CI .gitlabci)
    - et la préparation de CD ( Push de l'image dans une registry )
    - Git Flow

    Par la petit exprience que j'ai vecu,  j'ai appris que c'est primordial pour la productivité d'un projet.


# Parlons optimisations et nombre de boucle  :D

et si en même temps qu'on charge le ficher, on calcule le gagnant ... juste dans la phrase, le 'DDD' est m...
`Donc dans une seule boucle (celle de chargement de fichier line par line) tout se résou`

le code suivant c'est celui que je ferai dans le but d'optimisations et `encore plusieurs améliorations sont possibles coté conssomation mémoire et rapidité`.


```shell
make;time ./vickery
```

- `libboost-dev`  est réquis  pour le split (la ligne 31)
